林作做棟篤笑有冇人會睇 真心有機會勁過黃子華

作哥話想搞喎

冇可能
子華係搞笑得黎有哲理，反映到社會現實，需要大量社會經驗同天份，林作條友冇可能比得過，唔好問我點知，單純因為子華喺我心目中已經係神一般既存在

林作係牛津讀哲學，對政治亦有研究

呃黃絲錢個技術就係神

麻煩林作啲下線唔好日撚日吹奏林作啦
佢只係舊無咁臭嘅屎咋

但我唔係佢下線你個藍屍培生會然咪撚屈

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

2018年培生會然想人攬炒

林作呢條撚樣正宗機會主義者黎
我欣賞

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

#244 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你係培生會然嚟。。你咪得把口話人

收皮啦你反美國旗撚，張竹君fans, 培心狗